0. Copiar esta carpeta en el HOME del usuario
1. Ejecutar dropbox_uploader.sh
2. Ir a la cuenta de dropbox y generar un token ingresandolo cuando el script lo solicite
3. export PATH="$PATH:$(pwd)"
4. dropShell.sh nos da una interfaz amigable para realizarlo. Al ejecutar nos abrira un shell dentro de la cuenta de dropbox y con help podemos ver los diferentes comandos.

NOTA: La cuenta utilizada para dropbox es maxiperezresearch
